var __v="\u003cpre class='k-pre'\u003eDiscard 是導出的一個 變量 它 類似 linux的 /dev/null\n任何 對其的 Write 都直接返回 成功 而不執行任何 具體的 事情\n\n在關閉日誌時 將 Writer 設置 爲Discard 是個標準做法\n\u003c/pre\u003e\n\u003cpre class='prettyprint linenums'\u003evar Discard io.Writer = devNull(0)\u003c/pre\u003e"